世衛：中國新增病例減少令人鼓舞

世衛指中國新增病例減少令人鼓舞 中國以外疫情或蔓延

世衛總幹事譚德塞說，中國的新型肺炎新增病例持續減少，這個趨勢令人鼓舞，中國科學家正測試兩種治療新型肺炎的藥物，預料三星期內有臨床結果，但現在不是掉以輕心的時候，指中國以外的疫情可能蔓延。譚德塞在日內瓦一個簡報會上表示，除了中國，至今有25個國家向世衛報告1076宗病例，雖然數字相對於中國的近75000宗仍然很低，但這個情況可能不會維持太久。對於南韓近日確診病例大增，世衞緊急衞生資料及風險評估總監摩根說，新增個案來自幾個不同群組，雖然數字看起來很高，但都與現有個案有關，不認為全球疫情出現變化。譚德塞說，南韓當局透過採取措施，相信情況可控。另外，譚德塞表示，已經聯絡十二間防護裝備製造商，要求他們優先向醫護人員提供足夠裝備，這些製造商反應正面。

2020-02-21 03:04:09 (1)

湖北新增411人確診新型肺炎 115人死亡

內地新型冠狀病毒肺炎確診病例超過7萬5千宗，死亡人數超過2200人。湖北衛健委公布，昨日新增411人確診感染新型肺炎，115人死亡。全省累計62442人確診，2144人死亡。

2020-02-21 08:08:51

支那為咗復工又作假，睇嚟習近平真係覺得4月會完，對支爆黎講絕對係好事

Winnie Health Organization 真係痴鳩線

最好快啲復工

無幾耐之前一日加萬幾宗，而家一日加400宗，白痴都知信唔過

珍 可以去大陸玩了

支那真係想全球停止封佢關，經濟頂唔住

星期一15000宗
今日400宗
好勁

快D復工
唔好封城

可以復工啦

完全政治凌駕人命
隱形肺炎當慢性病
咁樣治國學到野

日本要幾蠢先會信呢d數據

支那同你個0
咁係咪就完啊

支那而家想spin做流感咁，等外國解除對支限制

個病毒好得人驚 變到人傳狗

華春瑩->耿爽->譚德塞

睇美國CDC做野就ok

減少 = 將疫症病例向外蔓延 同只係做個假數字

唔讚下北韓, 防疫果斷, 一有病即槍決

奶夠未

社畜文化 高層講嘅嘢永遠係啱 做錯野永遠係下面嘅人做錯

你睇個醫生話厚生省咁樣唔得最後要被自我滅聲

中國有共慘神敎
日本有社畜文化

復工爽 爆到死夠13億就差唔多啦

受幾多壓力先要咁樣自我滅聲

繼續改

對WHO 極度憤怒 名譽掃地

華姐手足黎

WHO真係食RMB食到撞邪

無人理你

Winnie Happy, Over

支那數學

大家睇住美國同俄狗做野就ok

快d復工please

歐盟、美國都好似唔信中國
點維穩

不過而家可能就係太亂
總之就咩都攞晒出嚟壓左先講咁

香港係咪真係福地嚟

冇錯!

由佢up
同特府一樣自己玩單機玩飽佢

快啲復工攬炒啦

冇所謂啦！最好佢快的復工添

全球性系統智力測驗

人民幣真香

想叫人解封關口

信支那一成

大陸，北韓，柬埔寨…D數全球都知假喇，澳門條數重可疑喇

Who cares?

繼續造假啦

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

俄佬都唔信支那啦

最好作到呃埋自己啦
到時驚喜一浪接一浪

又做假
睇下幾時冚唔住畀人踢爆

得啦得啦快d復工啦

繼續奶啦 爆得愈勁愈好

咁即係唔駛捐錢啦

復工

選不出來也是被收買

死左2千幾人係咪令人鼓舞呀？死傻9

開工！開廠！開城！發大財！

立即無晒亦得，得咗

1，2，3…80，77，34，1

警區新增確疹令人鼓舞

啲數字假的都信

中国人係我朋友

新增黑警病例令人鼓舞

Winnie Happy Organisation

黑警：可以去支那食袋底撈了

好撚煩呀呢個組織
可唔可以叫佢塞返入佢老母個閪窿到呀
橫掂咁鍾意奶閪

提提大家今日21號呀！！

呢間比大量黑警藍絲攻擊緊同刷不推薦，麻煩入去幫口，撳推薦同讚好，唔該

中共式打飛機

WHO =Wuhan Health Organisation = 武衛=冇謂

信？

世衛關心你

WHO CARES

屌

恭喜祖國

等睇大陸封泡菜同日本仔關

中國新增病例令人鼓舞

所以果6.5億美金唔洗捐

最中獲係柒婆係跟世衛同共匪呢
共匪同世衛依家係咁吹沒事兒沒事兒
柒婆好快會開返晒啲關口 全面復工

*大

WHO cares

花式打J

打夠飛機未

佢計法又改左.
星期咁多係因為臨床有病徵都計.
前兩日可能因為要復工又無床位, 又拉返高個確診門檻去到核酸測試陽性先計.
總之就亂七八糟, 所以先出現尋日武漢確診數字比湖北多D on9野.

甴種玩權鬥換咗湖北件共匪省委, 被踢走果件唔gur咪同佢爆鑊勁嚟次真心話大冒險囉

最強解藥

死nigga

屌你變到同爽死了一樣

幾萬單 變到 幾百單
信你一成 ...